\documentclass{ltjsarticle}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings,xcolor}
\definecolor{cream}{HTML}{FFFFCC}
\definecolor{gray}{HTML}{626262}
\definecolor{green}{HTML}{006400}
\definecolor{str}{HTML}{FF1493}
\definecolor{gold}{HTML}{FFA500}
\definecolor{waterblue}{HTML}{4169E1}
\definecolor{text}{HTML}{2a9900}
\definecolor{stdout}{HTML}{DC143C}
\definecolor{yellow}{HTML}{B58900}
\definecolor{orange}{HTML}{CB4B16}
\definecolor{blue}{HTML}{268bd2}

\lstset{
  float=tbpm,
  frame=tblr,
  % frameround=tftf,
  columns=fullflexible,
  tabsize=2,
  inputencoding=utf8x,
  % xleftmargin=10\zw,
  % xrightmargin=9\zw,
  aboveskip=1\zw,
  belowskip=1\zw,
  numbers=left,
  backgroundcolor=\color{cream},
  basicstyle=\ttfamily\color{green},
  numberstyle=\ttfamily\footnotesize\color{black},
  rulecolor=\color{black},
  identifierstyle=\color{green},
  keywordstyle=\color{waterblue},
  keywordstyle=[2]\color{str},
  keywordstyle=[3]\color{text},
  keywordstyle=[4]\color{gold},
  keywordstyle=[5]\color{stdout},
  stringstyle=\color{str},
  commentstyle=\color{gray},
}

\title{複素関数論 課題 マンデルブロ集合}
\author{201311350 河原 悟}
\begin{document}
\maketitle
マンデルブロ集合の作図は\ref{fig:mand}のようになった。
またコードは\ref{lst:mand}である。
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=.95\textwidth]{mandel.png}
    \caption{マンデルブロ集合}
    \label{fig:mand}
\end{figure}
\lstinputlisting[language=TeX,caption=ソースコード,label={lst:mand}]{mandel.tex}

以下のコマンドを実行することでpdfが生成される。
\begin{lstlisting}[numbers=none]
$ latexmk -lualatex mand.tex
Latexmk: This is Latexmk, John Collins, 19 Jan. 2017, version: 4.52c.
=== TeX engine is 'LuajitTeX'
===========Latexmk: Missing input file: 'mandel.aux' from line
  'No file mandel.aux.'
Latexmk: Missing input file: 'mandel.aux' from line
  'No file mandel.aux.'
Latexmk: Log file says output to 'mandel.pdf'
=== TeX engine is 'LuajitTeX'
===========Latexmk: Missing input file: 'mandel.aux' from line
  'No file mandel.aux.'
Latexmk: Missing input file: 'mandel.aux' from line
  'No file mandel.aux.'
Latexmk: Log file says output to 'mandel.pdf'
Latexmk: ===For rule 'latex', actual output 'mandel.pdf'
       ======appears not to match expected output 'mandel.dvi'
Latexmk: applying rule 'lualatex'...
Rule 'lualatex': Rules & subrules not known to be previously run:
   lualatex
Rule 'lualatex': File changes, etc:
   Changed files, or newly in use since previous run(s):
      'mandel.tex'
------------
Run number 1 of rule 'lualatex'
------------
------------
Running 'lualatex  -recorder  "mandel.tex"'
------------
......
\end{lstlisting}

このときLuaJIT\LaTeX{}を用いることで、JITによりpdf展開時に描画が実行される。
\end{document}
